有咩辦法知道對方分手原因係唔係被帽？

他說沒有新女朋友

放下啦
知都冇咩意思

知唔知又點

應對方法係唔好care